放 全新iphone7 128GB 黑色

事源 :舊iphone7 沒有服務問題 Model 1660
琴日係銀城換左成部全新iphone7
有維修單據証明

希望放到3000左右
有興趣 tg:

Apple retail store 全新先3799

8都係3千幾

5蚊同你收左佢

又換水魚

差果8舊
要節墮到買翻新機

翻新的舊款機，你半價就可能有人要

搏下渣
睇下有無人合眼緣姐

唔係急放
維修單寫明 Replace Whole Unit
貼紙都未開

唔係翻新 係成部新機 連個殼都換埋

8都係3千幾全新??
我係官網都4400

我用左2年幾
死電都有1300
1700不了 感謝

7全新都係3800左右，用左2年幾仲放3000

64GB 係3800

睇字 係成部機換左全新
貼紙都無開

我個部128gb黎

附上維修單証明 好多人唔睇字

拎部64gb 同128gb 做比較
邊夠你玩

放 1660 就差唔多

電子垃圾

拉

你都on撚鳩，strong hold啦你

25蚊 樓豬攞去食個m記當打個和啦

我用左2年幾
死電都有1300
而家新機新電 1660 不了

無問題 反正都係試下問姐
strong hold 又有咩好怕喎

其實你知唔知咩係翻新機
個殼梗係全新啦入面未必嘛屌你

比多幾蚊我加大啦

上肥花搵老襯啦

不了

可能我唔識字 Replace Whole Unit = 翻新機?

Refurbished iPhone

唔啱我咪strong hold 囉
多部機唔會死

其實係........
唔係翻新機叫乜?

有精我加500

你係銀城點會換到全新機？

佢唔係原裝盒嘅話而俾全白盒/剩俾部有貼紙嘅機你就係翻新

再唔係check code都得

希望我無理解錯
Replace Whole Unit 同 Refurbished iPhone 係唔一樣

唔洗講咁多 我出25蚊

咪話有貼紙囉
IMEI 碼都唔同呀大哥

弱智仔

其實係咪你唔識字 你睇多次我講乜

好想舔樓豬d面油

anyway 你覺得翻新就翻新
我始終唔係專家
我淨係識睇Replace Whole Unit

總之佢唔係俾部機你連埋零售版個盒你
就咩都唔使講

瘦底無油啱唔啱

圖？

嗯 this way sir

獻上老母先 價啱face check la

Shut up and take my money

$25同你收

你成個post 無講過自己部係128gb

btw 搵食行遠d / 行去先達

2020都就黎啦 仲有人覺得TSO整機會換到全新
apple好多時都懶得check直接換翻新機

唔睇標題唔緊要 我都po 埋維修單
唔好迫我啦

你部機型號第一個字係咩？

換左pba咪唔同imei

如果係Jet Black就值錢

你嗰部7嚟

簡單d 講，你部機個serial 唔係M 開頭就係翻新機，賣二手都唔值錢

無人fact check 到
就算我打左confirm 都係各執一詞嫁啦
唔啱唔緊要 我都係試下價姐

而家舊iphone咁平駛鬼搵你買

兩蚊同你要咗佢

咩第一個字 ? model 定IMEI ?

可惜唔係

Model

點解你唔直接apple trade 埋佢
要賣？

所以? Iphone7 128 GB 同 Iphone 8 64GB 比?
this way sir

你用過係咪值錢啲?

我好奇Jet Black仲有無service unit換

佢選擇性失明過藍絲 算啦人哋一心釣水魚釣唔到

原來 F72
而家 FYN
點睇?

呢個no第一個字

replace whole unit 多數都係換一部翻新機比你,
你lee 部係新嘅翻新機, 唔係全新機, 3000 真係諗多咗

因為問左iphone trade 只比coupon
我又買左iphone8
(無手機過唔到日子

要番去望望 機不在手

可能掛
可惜我無用過

F字頭咪即係翻新機
7plus 128gb 翻新機都係收緊千鬆

唔識噤多 打去問下囉 無壞

新機是 M 字頭、認證翻新品是 F 字頭、在維修時換來的是 N 字頭、有個人刻紋的是 P 字頭、而 Apple Store 的 demo 機就是 3 字頭。

1800 收
Tg xxxxx721831

唔洗啦 F字頭姐係垃圾

隨便啦 咪當我唔知價
買賣都係你情我願
相信大家睇左噤多comment 都唔會搵我嫁啦
我又唔會無左呢嚿錢就開唔到飯

算啦, 搵水魚真係唔好係連登啊

即係佢本身攞去整果部都係翻新機?

佢無比新盒我呀
噤係咪姐係check 唔到

係喎。全新
個盒開都冇開過㗎?

唔係上黎都唔知噤多嘢
既然係翻新機 我咪自用 無壞

我買第1水係F字喎(官網買
噤我一開始姐係比apple 水左

喂 你唔好踢爆佢啦
我仲想睇落去

好多巴打同佢講翻身機唔值咁貴
仲要死撐咩用左兩年死電都賣千幾 寸寸貢

呢d 我行我素嘅朋友依家好難得，唔好咁快玩完

垃圾自用
物以類聚

又唔係7plus。。點樣賣3000呀 2000就差唔多

笑撚左

不過多得佢
又學多幾樣新野

價唔啱就叫搵水魚咩
就係知連登識嘢膽粗粗攞上嚟問渣
法官大人 我無嘢補充

Tg alixanda
1500$

淨係比機佢渣
佢翻黎無盒

樓主知唔知冇apple care 換唔換到？
啱啱先知我都係1660

你又要上黎問
人地第一頁都同你講翻身機唔值
你仲死撐話人地張單唔係咁樣打
又要唔信

現實如果遇到呢類人 一定溝通唔到

7仔只值1600-1700左右

apple store 真．全新iphone 8 128GB $4399
仲有一年保養

上面講咗啲咩，樓主自己參透下

噤我拎部二年幾嘅機去問都有1300喎
諗住搏下嫁揸

係連登賣任何野都會落得咁既下場

咪即係翻新

智障仔

樓主雖然係黎搵水魚但態度都算係咁
以前d人俾人話兩句就亂咁咬人

你有無 沒用服務呢個問題 先
排除左 sim卡問題 就可以打上去問下 檢查左就有機會得

3000真係貴咗。
iphone8全新都係貴幾百。

我加500

replace whole unit = 翻新機
呢個慨念都係上黎先知
你覺得我係死撐咪死撐囉
最緊要大家開心

預左嫁啦
百屌成材
係度比人屌好過出去做水魚
開心嘅

搏唔係搏咁高水呀嘛

老老豆豆我部iphone7p 128gb，12月去apple換過電，佢整壞左個mon免費換埋，其他parts無換過, ZP機，值幾錢?

大家開心咪得
我就真係唔會勞氣啦 手機嘢我又唔熟
而家知咪自用囉
又唔係等錢開飯

暫時冇呢個問題
即係要有呢個問題咗先可以換？

唔賭唔知時運高
與其周街問價
我寧願上黎比人屌價啦

拉落去

我出10蚊

返黎無盒重點撚樣全新
cls

似足d T69

Refurbish放到一千你都笑啦

replace whole unit 又無話係 replace whole unit with brand new iphone
佢可以 replace whole unit with refurbished iphone

駁屌

原來你唔係扮

3500 fast trade ?

洗鬼比咁高咩
我256賣比你1500

我拎左機去問 個counter 話部機左上要有三角感慨號收拎去整
我屌9佢 上網淨係話「沒有服務」就得
講左半個鐘最後先有個話得事嘅人去拎比師父檢查
啱啱打去apple 都話 唔係所有1660 都遇到呢個問題

唔係話唔可以拎去問 不過要過五關斬六將姐

咪refurbish囉

T69 姐係咩

你睇下個型號先啦

噤姐係我最初理解都唔係全部錯曬啦
而家咪知囉

咁抆張Sim卡出嚟

我自用啦 最初唔係無訊號都唔換機啦

35000 fast trade

我真心膠嫁
大家覺得我搵水魚噤解
anyway 最緊要大家開心

Strong hold啦 仲想搵水魚 2000內可考慮

部機唔係手 翻去先睇到

真T69

佢會插試嫁嘛

$1280 幫你喇屌

朋友係用呢利用嘅 所以用一個搵笨價錢賣畀朋友啦

噤我都諗諗先

3500要點解唔賣比我

問左呢度先好
比朋友度柒慘好多

有興咪tg 囉

樓主就唔睇字 我係佢柒左就深潛喇

你知道得太多了

建議睇左市價先

點解冇人懷疑樓主想用翻新機扮全新呃錢？

真心
你target應該搵藍絲廢老
同佢講今年最新款 我買左六七千
見係你 半價益你啦
佢一定諗都唔諗同你買

我估佢係初中生
用過iphone既人都知

放學中d返去睇啦
睇埋同個Sim卡位係咪同一serial number

邊度有 refurbish 呀 真係睇唔到

祝你真係搵到水魚

而家睇都無用啦 呢個價 我自用啦

我有同感 可能真係噤

呢口價，strong hold la~

300 Ok

傻仔 想搵水魚

係返緊學就好

嗯 好彩你醒

2千蚊，啱價留Tg

咁咪Replace Whole Unit (with a refurbished iPhone)囉，無衝突架

Outdated 電子野轉過手減得果1-2成係咩玩法

我賣部8plus 64 先2600都無人問津點$3000

試下水溫渣
而家咪熟曬

講得岩
Iphone7 128 GB 點同 Iphone 8 64GB比
傻既都識簡Iphone 8 64GB

以前我都同樓主一樣諗法
以前出5s嗰期
部5電池發脹
保養期內攞去換過部
諗住全新無乜點check
點知一攞番去喇叭無聲

你係咪痴咗線?

自己上Carousell睇下咩價位先講嘢啦

排$500

咁你咪自用囉 ，傻仔

屌你老母3千 當自己iron man?

新機做咩會有維修單

條友邊係搵水魚，佢真係on9架

就係入來阻來搵食 幾千蚊都想呃
拎綜援好過啦你

樓主搵水魚仲咁撚串

換返黎既一定係翻新？
我嗰陣問佢話唔係

係度傻好過出面傻啦 呢度有識之士多噤多

試過申請 唔批呀

如果部機出無耐就唔係
隔一代就係
無乜事最好廢事換

終於有人知道真相 感動

噤今晚真係拎機操下先
90日任舞

百貨應百客姐
點睇都係你最叻

1

Dcfever二手區買左部近全新既128gb先$2000

真係無串呀
不過串親嘅話 錫番

入面二手零件黎
好似我之前換過 半年就壞咗

我唔係無訊號都唔換啦
今晚真係要摸真D部機先

咁又係 起碼呢度冇人知你個柒樣

噤我真係比apple 水撚左啦
官網都買翻新機 好彩部iphone8 係M字頭

翻新機就翻新機啦，乜柒全新

pull

屌你老母

呢度柒左又有咩好怕喎
大家又屌得開心
最緊要我拎到有用資訊

2000

請用膳

iphone7 唔失禮呀
但再壞真係未必買得番 到時我出番3000 買

得啦得啦 留返自己用啦

唔急既話Hold多30年應該都賣到呢個價既

封印番部8先有無得諗

樓主唔該上網睇睇咩係翻新機先啦
硬係覺得成個post既人都水緊你咁

垃圾樓主正仆街我屌你老母臭佬西阿，含撚啦屌你老母撚樣樓主，on9仔食屎啦你

屌你老母

不推文回覆呀
推埋啲垃圾post做乜撚灣

5蚊排

噤又唔好水水聲
其實我真係唔識 上黎問下路就預左比人笑9嫁啦
apple 個邊話上得手嘅都係新
今晚咪拎部機研究下
大家噤醒 邊會比我水到

嗯

唔多 重要得coupon 經apple trade 真係諗諗

大家得閒掛

沉

我出29，比佢加大

iPhone 7

你係真係唔識，虛心咁學野定咩，你自己知啦
睇返頭果幾頁仲要cap張維修紙黎串人唔識字
真係好撚肉酸
開頭死撐串串貢，而家就話上黎問下

replace whole unit 同 refurbish 係一樣嘅話
噤咪一樣囉
定係我眼殘睇唔到refurbish 你圏個字比我睇啦

反正大家著眼點係個價度
串親你嘅話 錫番

Strong hold到依家，抵俾個like你

ip 7一直有連接問題,換左番新機都一樣,仲好意思放$3000賣垃圾機搵水魚

係囉 唔知點解會變 strong hold
不過大家happy 就當 strong hold

算吧啦樓豬深潛好過

LL機出面收都收1800 樓豬夠膽死開人3000

諗住完全無用過可以試放高D渣

strong hold 10年後變古董可能有呢個價

iphone7有幾垃圾呀
點睇都好過M字額掛

30蚊ok?

噤要好好包實佢

貼紙ok

搵水魚就搵藍絲啦屌

一睇就知你黃底啦噤醒

你真係唔識架喎

Replace 一定係俾 Refurbished Unit 你
個殼、舊年係新 但個零件係翻新

你估有咁著數俾部全新零手新機你咩

好呀，我收
tg 我hugo1999

認真，我收1300

1800同你收
呢度有冇人高價過我

我又唔係喺入面做 識呢D至奇啦
我打去門店都話除左螺絲呢D minor嘢 其他都係一手零件
呢D口同鼻拗嘅嘢 大家信邊個咪邊個囉

可以肯定係 將紙係寫replace 唔係 Refurbish
噤大家要話 replace = refurbish 嘅噤咪一樣囉

有興就tg 講

有興tg 講

答我有定冇咪得有人出高價過我仲傾嚟做乜

有聯絡過 未有回音 (暫時

???

肯定係N字頭

設定>一般>關於本機

iPhone X 蘋果收3000

部機係屋企 番去望下先

我之前 trade 左部 XR
Model no. 係M字頭
個serial 係F字頭
咁我部XR係咪翻新機？

睇model唔係睇sn

翻新當新機

趕得切上黎抽尾水
辛苦曬

都真係要check清楚
因為有時太多人換可能有甩漏
不過好彩無乜問題嘅話
其實自用都一流
未有八達通你咁快換8仔
都係128G?

係呀 但唔諗住用手機八達通
當時真係部7死先焗換 4日無手機用

八達通比黨鐵賺噤多不了

呢個網可以check部機既生產日期
另外有d大陸網可以check第一次激活日期,不過又要wechat又成,自己諗

We7 不了

噤睇model 姐係N?
係咩意思呀噤？

翻新機

明解

First Letter
Main article: Model Regions
The first letter in the model number represents the source of the device. Currently, there are four known possible choices:
"F": refurbished unit
"M": retail unit
"N": replacement unit
"P": personalized (engraved) unit

From wiki
噤F同N分別又係邊

在維修時換來的是 N 字頭

噤其實係咪真翻新機？

維修叫全新，你都叻仔了
全新iphone11一開機都俾人叫二手9成9新

你果部老野機仲想扮處服左你

呢d字眼就等同師奶鍾意睇嘅19.99
各花入各眼啦

F: 翻新完官網賣
N:咪你就係翻新完自用扮處女

何況 而家手機性能都差唔多封頂
你唔係追鏡頭嘅話 iphone7有幾失禮先？

你嘅思路幾好
聽住先

全新係沒開盒先叫全新

開左盒就唔係全新，呢個係事實